Ильяс Сулейманов
Лабораторная работа №3
Группа: KP-42
Предметная область: средства для управления данными альбомов, песен, исполнителей.

Завдання роботи полягає у наступному:
1. Встановити сервер redis.
2. Розробити модуль кешування на основі пакету redis-py.
3. Підготувати тестові дані (50-100тис. документів MongoDB).
4. Реалізувати збереження результатів пошуку в базі даних redis (створити
кеш).
5. Реалізувати функцію отримання результатів пошуку з кешу, у випадку,
коли основна база даних не оновлювалась до створення кешу.

screenshots:
![Снимок экрана из 2016-12-19](https://bitbucket.org/repo/X4noAy/images/494722438-%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA%20%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0%20%D0%B8%D0%B7%202016-12-19%2004:05:06.png)
![Снимок экрана из 2016-12-19.png](https://bitbucket.org/repo/X4noAy/images/1205663062-%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA%20%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0%20%D0%B8%D0%B7%202016-12-19%2004:07:32.png)